請問香港人行程排得咁full，幾時先會再搞”和你飛”活動

咁幾時先再去機場

8月3日係咪有期

和你飛我覺得可以搞多啲
低成本，高輸出

8月中可以玩多次
唔好太密

支持個個星期搞和你飛

啱，個日收工去咗2個鐘，企最前嗌同舉牌
其實都多人有反應，而且係不同國家嘅人

Pish，大家都要排返日期搞和你飛！而且星期六/日搞，等多啲和理非朋友參與到

Pish

100萬人塞爆機場！

push 唔好再散播失敗！睇下我地幾忙！

push

排期排到九月

我地再去機場！好唔好？

要飛多次回一回氣

今日多手足比人拉我相信大家係有點灰機，但我相信佢地捱過48小時後，會再出嚟同我哋一齊前進！記住班狗係高調拉人低調放！！！！

Push

真心支持，大家又舒服d，警察又避諱d

再搞就記住唔好再嗌香港人加油，呢啲嘢在心中㗎啦！
Fight for freedom, stand with hong kong!!!!
Free Hong Kong!!! Democracy now!!!
Liberate Hong Kong, revolution of our generation!!!

如果佢地夠膽喺機場放彈就好睇了

同埋要學定do u hear the people sing!!!

咪玩啦，一攪得多咪只會覺到佢個邊際效果更低

最新8月2日公務員集會